生放中撩起滑下來的頭髮的 Sana

P1 頭髮一直滑下來跳舞的時候自然的撩過去

P2+3 髮夾要掉下來了直接拿下來藏進衣服裡

push

佢都有時拿我的手仔藏進衣服裡...

G

柴犬sana

獅子彩瑛